{"referenceuuid":"59FC9861-959C-4C42-9F39-C066C4BE312F","label":"Mart\u00ednez-Garc\u00eda, B., DIego Corrochano, Oier Su\u00e1rez-Hernando, B. Sol\u00eds-Alulima, A. Su\u00e1rez-Bilbao, A. Ordiales & Xabier Murelaga.  2017. Benthic Foraminifera and Ostracoda of Middle-Upper Miocene Sequences from Southern Ecuador. Ameghiniana 54(2): 177-207.","value":"Mart\u00ednez-Garc\u00eda, B., DIego Corrochano, Oier Su\u00e1rez-Hernando, B. Sol\u00eds-Alulima, A. Su\u00e1rez-Bilbao, A. Ordiales & Xabier Murelaga.  2017. Benthic Foraminifera and Ostracoda of Middle-Upper Miocene Sequences from Southern Ecuador. Ameghiniana 54(2): 177-207.","authorlist":"Mart\u00ednez-Garc\u00eda, B., DIego Corrochano, Oier Su\u00e1rez-Hernando, B. Sol\u00eds-Alulima, A. Su\u00e1rez-Bilbao, A. Ordiales & Xabier Murelaga.","year":"2017","title":"Benthic Foraminifera and Ostracoda of Middle-Upper Miocene Sequences from Southern Ecuador","citationdetails":"<em>Ameghiniana<\/em> <b>54<\/b>(2): 177-207.","volume":"54","number":"2","edition":"","publisher":"","placepublished":"","pagination":"177-207","startpage":"177","endpage":"207","language":"English","languageid":"19691433","referencetype":"Journal Article","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:pub:59FC9861-959C-4C42-9F39-C066C4BE312F","parentreferenceid":"A1BE5D30-5CF9-4E70-8864-8022B1B5F76C","parentreference":"Ameghiniana","authors":[[{"familyname":"Mart\u00ednez-Garc\u00eda","givenname":"B.","gnubuuid":"54DCCFB4-7D3D-4EE5-ABB2-DC9862288BD0"}],[{"familyname":"Corrochano","givenname":"DIego","gnubuuid":"5C26C222-3016-47C7-80D3-4A9241BED04D"}],[{"familyname":"Su\u00e1rez-Hernando","givenname":"Oier","gnubuuid":"B402C548-125D-426F-B33A-BB9B95E0F221"}],[{"familyname":"Sol\u00eds-Alulima","givenname":"B.","gnubuuid":"4FC730B2-763D-4223-A39D-F2462CEC1F96"}],[{"familyname":"Su\u00e1rez-Bilbao","givenname":"A.","gnubuuid":"523E184B-C507-4377-AAB6-4A27FF517412"}],[{"familyname":"Ordiales","givenname":"A.","gnubuuid":"7A20D72A-1CA4-4719-8173-B56C81605361"}],[{"familyname":"Murelaga","givenname":"Xabier","gnubuuid":"DF2F4CA4-D853-4D8B-B146-34191C72A31B"}]],"NomenclaturalActs":[{"tnuuuid":"975fd989-fa47-4d3c-8b7d-09626084a69b","OriginalReferenceUUID":"","protonymuuid":"f2d61080-58cc-4398-ba3b-a5db8e1c42cf","label":"Cyprideis Jones, 1857  [placeholder record]","value":"Cyprideis Jones, 1857  [placeholder record]","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:act:F2D61080-58CC-4398-BA3B-A5DB8E1C42CF","parentname":"","namestring":"Cyprideis","rankgroup":"Genus","usageauthors":"Mart\u00ednez-Garc\u00eda, Corrochano, Su\u00e1rez-Hernando, Sol\u00eds-Alulima, Su\u00e1rez-Bilbao, Ordiales & Murelaga","taxonnamerankid":"60","parentusageuuid":"","cleanprotonym":"Cyprideis Jones, 1857","NomenclaturalCode":"ICZN"},{"tnuuuid":"642ab0d4-867d-4e6d-95d6-551a5d83dfe2","OriginalReferenceUUID":"","protonymuuid":"caad393f-7d36-4bbe-94f4-a50ed234e26b","label":"Heterocypris Claus, 1892  [placeholder record]","value":"Heterocypris Claus, 1892  [placeholder record]","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:act:CAAD393F-7D36-4BBE-94F4-A50ED234E26B","parentname":"","namestring":"Heterocypris","rankgroup":"Genus","usageauthors":"Mart\u00ednez-Garc\u00eda, Corrochano, Su\u00e1rez-Hernando, Sol\u00eds-Alulima, Su\u00e1rez-Bilbao, Ordiales & Murelaga","taxonnamerankid":"60","parentusageuuid":"","cleanprotonym":"Heterocypris Claus, 1892","NomenclaturalCode":"ICZN"},{"tnuuuid":"bc820f4a-3dab-40a7-a86a-4734116ffa77","OriginalReferenceUUID":"59fc9861-959c-4c42-9f39-c066c4be312f","protonymuuid":"bc820f4a-3dab-40a7-a86a-4734116ffa77","label":"amaru Mart\u00ednez-Garc\u00eda, Corrochano, Su\u00e1rez-Hernando, Sol\u00eds-Alulima, Su\u00e1rez-Bilbao, Ordiales & Murelaga 2017","value":"amaru Mart\u00ednez-Garc\u00eda, Corrochano, Su\u00e1rez-Hernando, Sol\u00eds-Alulima, Su\u00e1rez-Bilbao, Ordiales & Murelaga 2017","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:act:BC820F4A-3DAB-40A7-A86A-4734116FFA77","parentname":"","namestring":"amaru","rankgroup":"Species","usageauthors":"Mart\u00ednez-Garc\u00eda, Corrochano, Su\u00e1rez-Hernando, Sol\u00eds-Alulima, Su\u00e1rez-Bilbao, Ordiales & Murelaga","taxonnamerankid":"70","parentusageuuid":"975fd989-fa47-4d3c-8b7d-09626084a69b","cleanprotonym":"Cyprideis amaru Mart\u00ednez-Garc\u00eda, Corrochano, Su\u00e1rez-Hernando, Sol\u00eds-Alulima, Su\u00e1rez-Bilbao, Ordiales & Murelaga, 2017","NomenclaturalCode":"ICZN"},{"tnuuuid":"abb3d30f-e97f-4d5e-aa86-df24831701ef","OriginalReferenceUUID":"59fc9861-959c-4c42-9f39-c066c4be312f","protonymuuid":"abb3d30f-e97f-4d5e-aa86-df24831701ef","label":"lojaensis Mart\u00ednez-Garc\u00eda, Corrochano, Su\u00e1rez-Hernando, Sol\u00eds-Alulima, Su\u00e1rez-Bilbao, Ordiales & Murelaga 2017","value":"lojaensis Mart\u00ednez-Garc\u00eda, Corrochano, Su\u00e1rez-Hernando, Sol\u00eds-Alulima, Su\u00e1rez-Bilbao, Ordiales & Murelaga 2017","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:act:ABB3D30F-E97F-4D5E-AA86-DF24831701EF","parentname":"","namestring":"lojaensis","rankgroup":"Species","usageauthors":"Mart\u00ednez-Garc\u00eda, Corrochano, Su\u00e1rez-Hernando, Sol\u00eds-Alulima, Su\u00e1rez-Bilbao, Ordiales & Murelaga","taxonnamerankid":"70","parentusageuuid":"975fd989-fa47-4d3c-8b7d-09626084a69b","cleanprotonym":"Cyprideis lojaensis Mart\u00ednez-Garc\u00eda, Corrochano, Su\u00e1rez-Hernando, Sol\u00eds-Alulima, Su\u00e1rez-Bilbao, Ordiales & Murelaga, 2017","NomenclaturalCode":"ICZN"},{"tnuuuid":"2a542be6-a586-4083-b0fb-2d2315371874","OriginalReferenceUUID":"59fc9861-959c-4c42-9f39-c066c4be312f","protonymuuid":"2a542be6-a586-4083-b0fb-2d2315371874","label":"pachamama Mart\u00ednez-Garc\u00eda, Corrochano, Su\u00e1rez-Hernando, Sol\u00eds-Alulima, Su\u00e1rez-Bilbao, Ordiales & Murelaga 2017","value":"pachamama Mart\u00ednez-Garc\u00eda, Corrochano, Su\u00e1rez-Hernando, Sol\u00eds-Alulima, Su\u00e1rez-Bilbao, Ordiales & Murelaga 2017","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:act:2A542BE6-A586-4083-B0FB-2D2315371874","parentname":"","namestring":"pachamama","rankgroup":"Species","usageauthors":"Mart\u00ednez-Garc\u00eda, Corrochano, Su\u00e1rez-Hernando, Sol\u00eds-Alulima, Su\u00e1rez-Bilbao, Ordiales & Murelaga","taxonnamerankid":"70","parentusageuuid":"975fd989-fa47-4d3c-8b7d-09626084a69b","cleanprotonym":"Cyprideis pachamama Mart\u00ednez-Garc\u00eda, Corrochano, Su\u00e1rez-Hernando, Sol\u00eds-Alulima, Su\u00e1rez-Bilbao, Ordiales & Murelaga, 2017","NomenclaturalCode":"ICZN"},{"tnuuuid":"2d25d472-90da-4cfe-9971-0864e70a6352","OriginalReferenceUUID":"59fc9861-959c-4c42-9f39-c066c4be312f","protonymuuid":"2d25d472-90da-4cfe-9971-0864e70a6352","label":"petersonae Mart\u00ednez-Garc\u00eda, Corrochano, Su\u00e1rez-Hernando, Sol\u00eds-Alulima, Su\u00e1rez-Bilbao, Ordiales & Murelaga 2017","value":"petersonae Mart\u00ednez-Garc\u00eda, Corrochano, Su\u00e1rez-Hernando, Sol\u00eds-Alulima, Su\u00e1rez-Bilbao, Ordiales & Murelaga 2017","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:act:2D25D472-90DA-4CFE-9971-0864E70A6352","parentname":"","namestring":"petersonae","rankgroup":"Species","usageauthors":"Mart\u00ednez-Garc\u00eda, Corrochano, Su\u00e1rez-Hernando, Sol\u00eds-Alulima, Su\u00e1rez-Bilbao, Ordiales & Murelaga","taxonnamerankid":"70","parentusageuuid":"975fd989-fa47-4d3c-8b7d-09626084a69b","cleanprotonym":"Cyprideis petersonae Mart\u00ednez-Garc\u00eda, Corrochano, Su\u00e1rez-Hernando, Sol\u00eds-Alulima, Su\u00e1rez-Bilbao, Ordiales & Murelaga, 2017","NomenclaturalCode":"ICZN"},{"tnuuuid":"822828c5-ec87-4ec3-a39d-6445dc7b6dca","OriginalReferenceUUID":"59fc9861-959c-4c42-9f39-c066c4be312f","protonymuuid":"822828c5-ec87-4ec3-a39d-6445dc7b6dca","label":"tumi Mart\u00ednez-Garc\u00eda, Corrochano, Su\u00e1rez-Hernando, Sol\u00eds-Alulima, Su\u00e1rez-Bilbao, Ordiales & Murelaga 2017","value":"tumi Mart\u00ednez-Garc\u00eda, Corrochano, Su\u00e1rez-Hernando, Sol\u00eds-Alulima, Su\u00e1rez-Bilbao, Ordiales & Murelaga 2017","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:act:822828C5-EC87-4EC3-A39D-6445DC7B6DCA","parentname":"","namestring":"tumi","rankgroup":"Species","usageauthors":"Mart\u00ednez-Garc\u00eda, Corrochano, Su\u00e1rez-Hernando, Sol\u00eds-Alulima, Su\u00e1rez-Bilbao, Ordiales & Murelaga","taxonnamerankid":"70","parentusageuuid":"975fd989-fa47-4d3c-8b7d-09626084a69b","cleanprotonym":"Cyprideis tumi Mart\u00ednez-Garc\u00eda, Corrochano, Su\u00e1rez-Hernando, Sol\u00eds-Alulima, Su\u00e1rez-Bilbao, Ordiales & Murelaga, 2017","NomenclaturalCode":"ICZN"},{"tnuuuid":"89676ece-d342-4f89-9433-9d18d75083fc","OriginalReferenceUUID":"59fc9861-959c-4c42-9f39-c066c4be312f","protonymuuid":"89676ece-d342-4f89-9433-9d18d75083fc","label":"ballentae Mart\u00ednez-Garc\u00eda, Corrochano, Su\u00e1rez-Hernando, Sol\u00eds-Alulima, Su\u00e1rez-Bilbao, Ordiales & Murelaga 2017","value":"ballentae Mart\u00ednez-Garc\u00eda, Corrochano, Su\u00e1rez-Hernando, Sol\u00eds-Alulima, Su\u00e1rez-Bilbao, Ordiales & Murelaga 2017","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:act:89676ECE-D342-4F89-9433-9D18D75083FC","parentname":"","namestring":"ballentae","rankgroup":"Species","usageauthors":"Mart\u00ednez-Garc\u00eda, Corrochano, Su\u00e1rez-Hernando, Sol\u00eds-Alulima, Su\u00e1rez-Bilbao, Ordiales & Murelaga","taxonnamerankid":"70","parentusageuuid":"642ab0d4-867d-4e6d-95d6-551a5d83dfe2","cleanprotonym":"Heterocypris ballentae Mart\u00ednez-Garc\u00eda, Corrochano, Su\u00e1rez-Hernando, Sol\u00eds-Alulima, Su\u00e1rez-Bilbao, Ordiales & Murelaga, 2017","NomenclaturalCode":"ICZN"}]}