{"referenceuuid":"233EB272-FDE8-4DE0-BF07-C96455BC29B4","label":"Pujade-Villar, J., M. Serrano-Mu\u00f1oz, Rosa D. Garc\u00eda-Marti\u00f1\u00f3n, Gabriel A. Villecas-Guzm\u00e1n, Armando Equihua-Mart\u00ednez, Edith G. Estrada-Venegas & Mar Ferrer-Suay.  2016. Una especie nueva de avispa gallicola para M\u00e9xico: Andricus sphaericus Pujade-Villar n. sp. (Hymenoptera: Cynipidae: Cynipini). Dugesiana 23(1): 15-20.","value":"Pujade-Villar, J., M. Serrano-Mu\u00f1oz, Rosa D. Garc\u00eda-Marti\u00f1\u00f3n, Gabriel A. Villecas-Guzm\u00e1n, Armando Equihua-Mart\u00ednez, Edith G. Estrada-Venegas & Mar Ferrer-Suay.  2016. Una especie nueva de avispa gallicola para M\u00e9xico: Andricus sphaericus Pujade-Villar n. sp. (Hymenoptera: Cynipidae: Cynipini). Dugesiana 23(1): 15-20.","authorlist":"Pujade-Villar, J., M. Serrano-Mu\u00f1oz, Rosa D. Garc\u00eda-Marti\u00f1\u00f3n, Gabriel A. Villecas-Guzm\u00e1n, Armando Equihua-Mart\u00ednez, Edith G. Estrada-Venegas & Mar Ferrer-Suay.","year":"2016","title":"Una especie nueva de avispa gallicola para M\u00e9xico: <em>Andricus sphaericus<\/em> Pujade-Villar n. sp. (Hymenoptera: Cynipidae: Cynipini)","citationdetails":"<em>Dugesiana<\/em> <b>23<\/b>(1): 15-20.","volume":"23","number":"1","edition":"","publisher":"","placepublished":"","pagination":"15-20","startpage":"15","endpage":"20","language":"Spanish","languageid":"19691363","referencetype":"Journal Article","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:pub:233EB272-FDE8-4DE0-BF07-C96455BC29B4","parentreferenceid":"CE211A2D-D6A3-47EA-861C-6264EED9BD58","parentreference":"Dugesiana","authors":[[{"familyname":"Pujade-Villar","givenname":"J.","gnubuuid":"D664590E-F271-4A19-AA60-DF42689B5B49"}],[{"familyname":"Serrano-Mu\u00f1oz","givenname":"M.","gnubuuid":"95817E9A-6120-40EC-85F6-1D4A3B84B080"}],[{"familyname":"Garc\u00eda-Marti\u00f1\u00f3n","givenname":"Rosa D.","gnubuuid":"25718045-F0DF-4E61-9522-751AD1F0F500"}],[{"familyname":"Villecas-Guzm\u00e1n","givenname":"Gabriel A.","gnubuuid":"317412EA-E5C2-48A4-9640-F0D16742F666"}],[{"familyname":"Equihua-Mart\u00ednez","givenname":"Armando","gnubuuid":"D5DBB03E-AF38-44A8-8D68-33E0305FAD1E"}],[{"familyname":"Estrada-Venegas","givenname":"Edith G.","gnubuuid":"A3524CFE-7E69-4A03-B037-A9BB8E0C7655"}],[{"familyname":"Ferrer-Suay","givenname":"Mar","gnubuuid":"F93D55A6-4302-41FB-A1B7-D8F0028AEE60"}]],"NomenclaturalActs":[{"tnuuuid":"AD7E9D14-BCFB-431B-8EEC-4E5E448CE002","OriginalReferenceUUID":"","protonymuuid":"D73ADA9C-EDE2-44B0-A912-CED075A5D042","label":"Andricus  [placeholder record]","value":"Andricus  [placeholder record]","lsid":"","parentname":"","namestring":"Andricus","rankgroup":"Genus","usageauthors":"Pujade-Villar, Serrano-Mu\u00f1oz, Garc\u00eda-Marti\u00f1\u00f3n, Villecas-Guzm\u00e1n, Equihua-Mart\u00ednez, Estrada-Venegas & Ferrer-Suay","taxonnamerankid":"60","parentusageuuid":"","cleanprotonym":"Andricus","NomenclaturalCode":"ICZN"},{"tnuuuid":"4ACE79D6-CD73-4509-9CD2-C23A484C5C2D","OriginalReferenceUUID":"233EB272-FDE8-4DE0-BF07-C96455BC29B4","protonymuuid":"4ACE79D6-CD73-4509-9CD2-C23A484C5C2D","label":"sphaericus Pujade-Villar 2016","value":"sphaericus Pujade-Villar 2016","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:act:4ACE79D6-CD73-4509-9CD2-C23A484C5C2D","parentname":"","namestring":"sphaericus","rankgroup":"Species","usageauthors":"Pujade-Villar","taxonnamerankid":"70","parentusageuuid":"AD7E9D14-BCFB-431B-8EEC-4E5E448CE002","cleanprotonym":"Andricus sphaericus Pujade-Villar in Pujade-Villar, Serrano-Mu\u00f1oz, Garc\u00eda-Marti\u00f1\u00f3n, Villecas-Guzm\u00e1n, Equihua-Mart\u00ednez, Estrada-Venegas & Ferrer-Suay, 2016","NomenclaturalCode":"ICZN"}]}