{"referenceuuid":"872D2F89-4090-4F95-A3EF-C2EDE47E2ADD","label":"Padula, Vinicius, Ana K. Ara\u00fajo, Helena Matthews-Cascon & Michael Schr\u00f6dl.  2014. Is the nudibranch Cratena peregrina (Gmelin, 1791) present in the Brazilian coast? Integrative species delimitation and description of Cratena minor n. sp. Journal of molluscan studies.","value":"Padula, Vinicius, Ana K. Ara\u00fajo, Helena Matthews-Cascon & Michael Schr\u00f6dl.  2014. Is the nudibranch Cratena peregrina (Gmelin, 1791) present in the Brazilian coast? Integrative species delimitation and description of Cratena minor n. sp. Journal of molluscan studies.","authorlist":"Padula, Vinicius, Ana K. Ara\u00fajo, Helena Matthews-Cascon & Michael Schr\u00f6dl.","year":"2014","title":"Is the nudibranch <em>Cratena peregrina<\/em> (Gmelin, 1791) present in the Brazilian coast? Integrative species delimitation and description of <em>Cratena minor<\/em> n. sp.","citationdetails":"<em>Journal of molluscan studies<\/em>.","volume":"","number":"","edition":"","publisher":"","placepublished":"","pagination":"","startpage":"","endpage":"","language":"English","languageid":"19691433","referencetype":"Journal Article","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:pub:872D2F89-4090-4F95-A3EF-C2EDE47E2ADD","parentreferenceid":"03029FAD-B36F-42BA-A682-82BD3F980863","parentreference":"Journal of Molluscan Studies","authors":[[{"familyname":"Padula","givenname":"Vinicius","gnubuuid":"83DEDCC5-F862-49AF-B04D-B3EB0CEB21C7"}],[{"familyname":"Ara\u00fajo","givenname":"Ana Karla","gnubuuid":"783D65E9-4828-4DCE-AC6A-1A0557151016"}],[{"familyname":"Matthews-Cascon","givenname":"Helena","gnubuuid":"05C7BBC7-4B0D-4F17-9476-BDA4769E32E5"}],[{"familyname":"Schr\u00f6dl","givenname":"Michael","gnubuuid":"F7BEE08F-5722-4B8A-A703-53BA1D654AB7"}]],"NomenclaturalActs":[{"tnuuuid":"16B1DA41-2332-4C8F-B591-604856D4F469","OriginalReferenceUUID":"","protonymuuid":"6216E022-9074-4355-9817-071F6F637DEE","label":"Cratena  [placeholder record]","value":"Cratena  [placeholder record]","lsid":"","parentname":"","namestring":"Cratena","rankgroup":"Genus","usageauthors":"Padula, Ara\u00fajo, Matthews-Cascon & Schr\u00f6dl","taxonnamerankid":"60","parentusageuuid":"","cleanprotonym":"Cratena","NomenclaturalCode":"ICZN"},{"tnuuuid":"3301936E-7613-4EFD-80AD-75AD7DB555E6","OriginalReferenceUUID":"872D2F89-4090-4F95-A3EF-C2EDE47E2ADD","protonymuuid":"3301936E-7613-4EFD-80AD-75AD7DB555E6","label":"minor Padula, Ara\u00fajo, Matthews-Cascon & Schr\u00f6dl 2014","value":"minor Padula, Ara\u00fajo, Matthews-Cascon & Schr\u00f6dl 2014","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:act:3301936E-7613-4EFD-80AD-75AD7DB555E6","parentname":"Cratena","namestring":"minor","rankgroup":"Species","usageauthors":"Padula, Ara\u00fajo, Matthews-Cascon & Schr\u00f6dl","taxonnamerankid":"70","parentusageuuid":"16B1DA41-2332-4C8F-B591-604856D4F469","cleanprotonym":"Cratena minor Padula, Ara\u00fajo, Matthews-Cascon & Schr\u00f6dl, 2014","NomenclaturalCode":"ICZN"}],"doi":"10.1093\/mollus\/eyu052"}