{"referenceuuid":"EC57D0F0-A86A-41D8-9FBF-0DD1DFBE6BDA","label":"Ardila Rodr\u00edguez, Carlos A.  2019. Trichomycterus calai sp. nov. (Siluriformes, Trichomycteridae) una nueva especie de pez del r\u00edo Su\u00e1rez, cuenca media del r\u00edo Magdalena, departamento de Santander - Colombia. Barranquilla, Departamento del Atl\u00e1ntico(13): 24.","value":"Ardila Rodr\u00edguez, Carlos A.  2019. Trichomycterus calai sp. nov. (Siluriformes, Trichomycteridae) una nueva especie de pez del r\u00edo Su\u00e1rez, cuenca media del r\u00edo Magdalena, departamento de Santander - Colombia. Barranquilla, Departamento del Atl\u00e1ntico(13): 24.","authorlist":"Ardila Rodr\u00edguez, Carlos A.","year":"2019","title":"<em>Trichomycterus calai<\/em> sp. nov. (Siluriformes, Trichomycteridae) una nueva especie de pez del r\u00edo Su\u00e1rez, cuenca media del r\u00edo Magdalena, departamento de Santander - Colombia","citationdetails":"<em>Barranquilla, Departamento del Atl\u00e1ntico<\/em>(13): 24.","volume":"","number":"13","edition":"","publisher":"","placepublished":"","pagination":"24","startpage":"24","endpage":"24","language":"Spanish","languageid":"19691363","referencetype":"Journal Article","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:pub:EC57D0F0-A86A-41D8-9FBF-0DD1DFBE6BDA","parentreferenceid":"EB432E38-1E61-418F-8ABB-32CFF704F6CC","parentreference":"Barranquilla, Departamento del Atl\u00e1ntico","authors":[[{"familyname":"Ardila Rodr\u00edguez","givenname":"Carlos A.","gnubuuid":"57FCF72A-A773-495A-B6C0-37338A853F7B"}]],"NomenclaturalActs":[{"tnuuuid":"a98c1b4e-9a37-42f7-a103-fb3a294b8b57","OriginalReferenceUUID":"6edc28c1-aec9-4db3-9d66-16eb12d9e553","protonymuuid":"f9a77de2-e79e-4ec4-b369-7da197e9e97a","label":"Trichomycterus Valenciennes in Humboldt 1833","value":"Trichomycterus Valenciennes in Humboldt 1833","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:act:F9A77DE2-E79E-4EC4-B369-7DA197E9E97A","parentname":"","namestring":"Trichomycterus","rankgroup":"Genus","usageauthors":"Ardila Rodr\u00edguez","taxonnamerankid":"60","parentusageuuid":"","cleanprotonym":"Eremophilus (Trichomycterus) Valenciennes in Humboldt, 1832","NomenclaturalCode":"ICZN"},{"tnuuuid":"8ce72dda-9f17-49da-ab7b-c88c1bb5c1ab","OriginalReferenceUUID":"ec57d0f0-a86a-41d8-9fbf-0dd1dfbe6bda","protonymuuid":"8ce72dda-9f17-49da-ab7b-c88c1bb5c1ab","label":"calai 2019","value":"calai 2019","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:act:8CE72DDA-9F17-49DA-AB7B-C88C1BB5C1AB","parentname":"","namestring":"calai","rankgroup":"Species","usageauthors":"","taxonnamerankid":"70","parentusageuuid":"a98c1b4e-9a37-42f7-a103-fb3a294b8b57","cleanprotonym":"Trichomycterus calai Ardila Rodr\u00edguez, 2019","NomenclaturalCode":"ICZN"}]}