{"referenceuuid":"DE6EE3CA-BEFB-4D20-A411-51743759BCB8","label":"Vitecek, Simon, Ana Previ\u0161i\u0107, Mladen Ku\u010dini\u0107, Mikl\u00f3s B\u00e1lint, Lujza Keresztes, Johann Waringer, Steffen U. Pauls, Hans Malicky & Wolfram Graf.  2015. Description of a new species of Wormaldia from Sardinia and a new Drusus species from the Western Balkans (Trichoptera, Philopotamidae, Limnephilidae). ZooKeys 496: 85-103.","value":"Vitecek, Simon, Ana Previ\u0161i\u0107, Mladen Ku\u010dini\u0107, Mikl\u00f3s B\u00e1lint, Lujza Keresztes, Johann Waringer, Steffen U. Pauls, Hans Malicky & Wolfram Graf.  2015. Description of a new species of Wormaldia from Sardinia and a new Drusus species from the Western Balkans (Trichoptera, Philopotamidae, Limnephilidae). ZooKeys 496: 85-103.","authorlist":"Vitecek, Simon, Ana Previ\u0161i\u0107, Mladen Ku\u010dini\u0107, Mikl\u00f3s B\u00e1lint, Lujza Keresztes, Johann Waringer, Steffen U. Pauls, Hans Malicky & Wolfram Graf.","year":"2015","title":"Description of a new species of <em>Wormaldia<\/em> from Sardinia and a new <em>Drusus<\/em> species from the Western Balkans (Trichoptera, Philopotamidae, Limnephilidae)","citationdetails":"<em>ZooKeys<\/em> <b>496<\/b>: 85-103.","volume":"496","number":"","edition":"","publisher":"","placepublished":"","pagination":"85-103","startpage":"85","endpage":"103","language":"English","languageid":"19691433","referencetype":"Journal Article","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:pub:DE6EE3CA-BEFB-4D20-A411-51743759BCB8","parentreferenceid":"91BD42D4-90F1-4B45-9350-EEF175B1727A","parentreference":"ZooKeys","authors":[[{"familyname":"Vitecek","givenname":"Simon","gnubuuid":"0139EE67-E783-43FE-947D-97AFBFF57744"}],[{"familyname":"Previ\u0161i\u0107","givenname":"Ana","gnubuuid":"8A849641-EA3C-48C4-9FB0-AE1A342E6175"}],[{"familyname":"Ku\u010dini\u0107","givenname":"Mladen","gnubuuid":"62E138E2-169A-4680-B96E-232BC4FB9C4B"}],[{"familyname":"B\u00e1lint","givenname":"Mikl\u00f3s","gnubuuid":"9131E7ED-B036-44C3-B996-78B8C317B82E"}],[{"familyname":"Keresztes","givenname":"Lujza","gnubuuid":"9FBE3B86-8EB1-450E-98A0-2F51F858B37D"}],[{"familyname":"Waringer","givenname":"Johann","gnubuuid":"85A48C78-066A-47C1-AF74-CFADC813BC6B"}],[{"familyname":"Pauls","givenname":"Steffen U.","gnubuuid":"16F1195D-04AE-4C13-87E9-017C632969E0"}],[{"familyname":"Malicky","givenname":"Hans","gnubuuid":"8B734B98-FC00-4CFA-98A5-EE925B952712"}],[{"familyname":"Graf","givenname":"Wolfram","gnubuuid":"B658E6F2-A8FB-4819-81E0-ACCACB669407"}]],"NomenclaturalActs":[{"tnuuuid":"352FBA40-F473-47DC-B465-F4633C778783","OriginalReferenceUUID":"","protonymuuid":"84EC1A2D-36C2-48BC-A62F-6DBBD80272C2","label":"Drusus  [placeholder record]","value":"Drusus  [placeholder record]","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:act:84EC1A2D-36C2-48BC-A62F-6DBBD80272C2","parentname":"","namestring":"Drusus","rankgroup":"Genus","usageauthors":"Vitecek, Previ\u0161i\u0107, Ku\u010dini\u0107, B\u00e1lint, Keresztes, Waringer, Pauls, Malicky & Graf","taxonnamerankid":"60","parentusageuuid":"","cleanprotonym":"Drusus","NomenclaturalCode":"ICZN"},{"tnuuuid":"8871094A-60C1-4119-8C82-D28935096940","OriginalReferenceUUID":"","protonymuuid":"54E488DB-251C-4A24-8987-318566BA7A5F","label":"Wormaldia  [placeholder record]","value":"Wormaldia  [placeholder record]","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:act:54E488DB-251C-4A24-8987-318566BA7A5F","parentname":"","namestring":"Wormaldia","rankgroup":"Genus","usageauthors":"Vitecek, Previ\u0161i\u0107, Ku\u010dini\u0107, B\u00e1lint, Keresztes, Waringer, Pauls, Malicky & Graf","taxonnamerankid":"60","parentusageuuid":"","cleanprotonym":"Wormaldia","NomenclaturalCode":"ICZN"},{"tnuuuid":"4FBB2D55-59BD-46AB-8E39-B34F2D892C79","OriginalReferenceUUID":"DE6EE3CA-BEFB-4D20-A411-51743759BCB8","protonymuuid":"4FBB2D55-59BD-46AB-8E39-B34F2D892C79","label":"crenophylax Graf & Vitecek 2015","value":"crenophylax Graf & Vitecek 2015","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:act:4FBB2D55-59BD-46AB-8E39-B34F2D892C79","parentname":"","namestring":"crenophylax","rankgroup":"Species","usageauthors":"Graf & Vitecek","taxonnamerankid":"70","parentusageuuid":"352FBA40-F473-47DC-B465-F4633C778783","cleanprotonym":"Drusus crenophylax Graf & Vitecek in Vitecek, Previ\u0161i\u0107, Ku\u010dini\u0107, B\u00e1lint, Keresztes, Waringer, Pauls, Malicky & Graf, 2015","NomenclaturalCode":"ICZN"},{"tnuuuid":"F02C5CF5-9043-463F-809B-FCD5D2B8FBD2","OriginalReferenceUUID":"DE6EE3CA-BEFB-4D20-A411-51743759BCB8","protonymuuid":"F02C5CF5-9043-463F-809B-FCD5D2B8FBD2","label":"sarda Graf & Malicky 2015","value":"sarda Graf & Malicky 2015","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:act:F02C5CF5-9043-463F-809B-FCD5D2B8FBD2","parentname":"","namestring":"sarda","rankgroup":"Species","usageauthors":"Graf & Malicky","taxonnamerankid":"70","parentusageuuid":"8871094A-60C1-4119-8C82-D28935096940","cleanprotonym":"Wormaldia sarda Graf & Malicky in Vitecek, Previ\u0161i\u0107, Ku\u010dini\u0107, B\u00e1lint, Keresztes, Waringer, Pauls, Malicky & Graf, 2015","NomenclaturalCode":"ICZN"}],"doi":"10.3897\/zookeys.496.9169"}