{"referenceuuid":"E99D39DC-6DFA-44A3-9B2F-AF977FFF848A","label":"Sanz-L\u00f3pez, Javier, Silvia Blanco-Ferrera, Susana Garc\u00eda-L\u00f3pez & Luis C. S\u00e1nchez de Posada.  2006. The Mid-Carboniferous boundary in northern Spain: Difficulties for correlation of the Global Stratotype Section and Point. Rivista Italiana di Paleontologia E Stratigrafia 112(1): 3\u201322.","value":"Sanz-L\u00f3pez, Javier, Silvia Blanco-Ferrera, Susana Garc\u00eda-L\u00f3pez & Luis C. S\u00e1nchez de Posada.  2006. The Mid-Carboniferous boundary in northern Spain: Difficulties for correlation of the Global Stratotype Section and Point. Rivista Italiana di Paleontologia E Stratigrafia 112(1): 3\u201322.","authorlist":"Sanz-L\u00f3pez, Javier, Silvia Blanco-Ferrera, Susana Garc\u00eda-L\u00f3pez & Luis C. S\u00e1nchez de Posada.","year":"2006","title":"The Mid-Carboniferous boundary in northern Spain: Difficulties for correlation of the Global Stratotype Section and Point","citationdetails":"<em>Rivista Italiana di Paleontologia E Stratigrafia<\/em> <b>112<\/b>(1): 3\u201322.","volume":"112","number":"1","edition":"","publisher":"","placepublished":"","pagination":"3\u201322","startpage":"3","endpage":"22","language":"English","languageid":"19691433","referencetype":"Journal Article","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:pub:E99D39DC-6DFA-44A3-9B2F-AF977FFF848A","parentreferenceid":"A754922D-C119-483F-96B3-EFD9F847E536","parentreference":"Rivista Italiana di Paleontologia E Stratigrafia,  (Riv. Ital. Paleontol. Stratig.)","authors":[[{"familyname":"Sanz-L\u00f3pez","givenname":"Javier","gnubuuid":"24B157AB-C4BB-48B7-881B-B0952A624B8C"}],[{"familyname":"Blanco-Ferrera","givenname":"Silvia","gnubuuid":"7D30A1AD-7F4A-4CAB-9B13-23D09B04C357"}],[{"familyname":"Garc\u00eda-L\u00f3pez","givenname":"Susana","gnubuuid":"76D6E9B5-41D5-4FFF-8C2E-64981F5CC7B4"}],[{"familyname":"S\u00e1nchez de Posada","givenname":"Luis Carlos","gnubuuid":"8F37579E-277D-4664-AAE6-271C6CC9EF99"}]],"NomenclaturalActs":[{"tnuuuid":"38E9516F-7AC7-4A29-AA47-9F513914394A","OriginalReferenceUUID":"","protonymuuid":"3C946409-4037-4923-92DE-0D3C8B6EA0AF","label":"Declinognathodus Dunn 1966  [placeholder record]","value":"Declinognathodus Dunn 1966  [placeholder record]","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:act:3C946409-4037-4923-92DE-0D3C8B6EA0AF","parentname":"","namestring":"Declinognathodus","rankgroup":"Genus","usageauthors":"Sanz-L\u00f3pez, Blanco-Ferrera, Garc\u00eda-L\u00f3pez & S\u00e1nchez de Posada","taxonnamerankid":"60","parentusageuuid":"","cleanprotonym":"Declinognathodus Dunn 1966","NomenclaturalCode":"ICZN"},{"tnuuuid":"3533BCD3-0AEB-4FF4-8D9F-5ABA580C7A0D","OriginalReferenceUUID":"","protonymuuid":"68CD4BDE-D841-428A-9867-46809EE51940","label":"Declinognathodus Dunn 1966  [placeholder record]","value":"Declinognathodus Dunn 1966  [placeholder record]","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:act:68CD4BDE-D841-428A-9867-46809EE51940","parentname":"","namestring":"Declinognathodus","rankgroup":"Genus","usageauthors":"Sanz-L\u00f3pez, Blanco-Ferrera, Garc\u00eda-L\u00f3pez & S\u00e1nchez de Posada","taxonnamerankid":"60","parentusageuuid":"","cleanprotonym":"Declinognathodus Dunn 1966","NomenclaturalCode":"ICZN"},{"tnuuuid":"B6DC688E-D222-4B50-9067-572F6A179C07","OriginalReferenceUUID":"E99D39DC-6DFA-44A3-9B2F-AF977FFF848A","protonymuuid":"B6DC688E-D222-4B50-9067-572F6A179C07","label":"bernesgae 2006","value":"bernesgae 2006","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:act:B6DC688E-D222-4B50-9067-572F6A179C07","parentname":"","namestring":"bernesgae","rankgroup":"Species","usageauthors":"","taxonnamerankid":"70","parentusageuuid":"3533BCD3-0AEB-4FF4-8D9F-5ABA580C7A0D","cleanprotonym":"Declinognathodus bernesgae Sanz-L\u00f3pez, Blanco-Ferrera, Garc\u00eda-L\u00f3pez & S\u00e1nchez de Posada, 2006","NomenclaturalCode":"ICZN"}]}