{"referenceuuid":"318F60C8-6B26-4810-BAEE-FF2CA467693C","label":"Novaes, Marcos C. & Pit\u00e1goras D. C. Bispo.  2014. Plecoptera from Minas Gerais State, southeastern Brazil. Zootaxa 3856(3): 433\u2013442.","value":"Novaes, Marcos C. & Pit\u00e1goras D. C. Bispo.  2014. Plecoptera from Minas Gerais State, southeastern Brazil. Zootaxa 3856(3): 433\u2013442.","authorlist":"Novaes, Marcos C. & Pit\u00e1goras D. C. Bispo.","year":"2014","title":"Plecoptera from Minas Gerais State, southeastern Brazil","citationdetails":"<em>Zootaxa<\/em> <b>3856<\/b>(3): 433\u2013442.","volume":"3856","number":"3","edition":"","publisher":"","placepublished":"","pagination":"433\u2013442","startpage":"433","endpage":"442","language":"English","languageid":"19691433","referencetype":"Journal Article","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:pub:318F60C8-6B26-4810-BAEE-FF2CA467693C","parentreferenceid":"78F99150-21C2-4639-B359-F3E2302DF0B7","parentreference":"Zootaxa","authors":[[{"familyname":"Novaes","givenname":"Marcos Carneiro","gnubuuid":"D84CC3BB-95F7-4334-ADF6-CEF90DD544D5"}],[{"familyname":"Bispo","givenname":"Pit\u00e1goras Da Concei\u00e7\u00e3o","gnubuuid":"41852B8E-AEF8-42CC-BA26-9A02BBC342B9"}]],"doi":"10.11646\/zootaxa.3856.3.8"}