{"referenceuuid":"46A86E05-811B-4CE7-90D7-C6230DE11C19","label":"Vitecek, Simon, Mladen Ku\u010dini\u0107, Ana Previ\u0161i\u0107, Ivana \u017divi\u0107, Katarina Stojanovi\u0107, Lujza Keresztes, Mikl\u00f3s B\u00e1lint, Felicitas Hoppeler, Johann Waringer, Wolfram Graf & Steffen U. Pauls.  2017. Integrative taxonomy by molecular species delimitation: multi-locus data corroborate a new species of Balkan Drusinae micro-endemics. BMC Evolutionary Biology 12.","value":"Vitecek, Simon, Mladen Ku\u010dini\u0107, Ana Previ\u0161i\u0107, Ivana \u017divi\u0107, Katarina Stojanovi\u0107, Lujza Keresztes, Mikl\u00f3s B\u00e1lint, Felicitas Hoppeler, Johann Waringer, Wolfram Graf & Steffen U. Pauls.  2017. Integrative taxonomy by molecular species delimitation: multi-locus data corroborate a new species of Balkan Drusinae micro-endemics. BMC Evolutionary Biology 12.","authorlist":"Vitecek, Simon, Mladen Ku\u010dini\u0107, Ana Previ\u0161i\u0107, Ivana \u017divi\u0107, Katarina Stojanovi\u0107, Lujza Keresztes, Mikl\u00f3s B\u00e1lint, Felicitas Hoppeler, Johann Waringer, Wolfram Graf & Steffen U. Pauls.","year":"2017","title":"Integrative taxonomy by molecular species delimitation: multi-locus data corroborate a new species of Balkan Drusinae micro-endemics","citationdetails":"<em>BMC Evolutionary Biology<\/em> <b>12<\/b>.","volume":"12","number":"","edition":"","publisher":"","placepublished":"","pagination":"","startpage":"","endpage":"","language":"","languageid":"0","referencetype":"Journal Article","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:pub:46A86E05-811B-4CE7-90D7-C6230DE11C19","parentreferenceid":"8493E3F7-4479-4288-BF11-332787CCE2D7","parentreference":"BMC Evolutionary Biology,  (BMC Evol. Biol.)","authors":[[{"familyname":"Vitecek","givenname":"Simon","gnubuuid":"0139EE67-E783-43FE-947D-97AFBFF57744"}],[{"familyname":"Ku\u010dini\u0107","givenname":"Mladen","gnubuuid":"62E138E2-169A-4680-B96E-232BC4FB9C4B"}],[{"familyname":"Previ\u0161i\u0107","givenname":"Ana","gnubuuid":"8A849641-EA3C-48C4-9FB0-AE1A342E6175"}],[{"familyname":"\u017divi\u0107","givenname":"Ivana","gnubuuid":"D261D87C-29A2-4295-B8F3-EDA680623386"}],[{"familyname":"Stojanovi\u0107","givenname":"Katarina","gnubuuid":"F9DF0BB2-199D-4B37-B3AB-10897474CA2C"}],[{"familyname":"Keresztes","givenname":"Lujza","gnubuuid":"9FBE3B86-8EB1-450E-98A0-2F51F858B37D"}],[{"familyname":"B\u00e1lint","givenname":"Mikl\u00f3s","gnubuuid":"9131E7ED-B036-44C3-B996-78B8C317B82E"}],[{"familyname":"Hoppeler","givenname":"Felicitas","gnubuuid":"1B5876DC-8B2A-4325-8436-A06F8751092C"}],[{"familyname":"Waringer","givenname":"Johann","gnubuuid":"85A48C78-066A-47C1-AF74-CFADC813BC6B"}],[{"familyname":"Graf","givenname":"Wolfram","gnubuuid":"B658E6F2-A8FB-4819-81E0-ACCACB669407"}],[{"familyname":"Pauls","givenname":"Steffen U.","gnubuuid":"16F1195D-04AE-4C13-87E9-017C632969E0"}]],"NomenclaturalActs":[{"tnuuuid":"1C1CD6B9-A8B8-4B0B-996A-C20933712F1C","OriginalReferenceUUID":"","protonymuuid":"84EC1A2D-36C2-48BC-A62F-6DBBD80272C2","label":"Drusus  [placeholder record]","value":"Drusus  [placeholder record]","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:act:84EC1A2D-36C2-48BC-A62F-6DBBD80272C2","parentname":"","namestring":"Drusus","rankgroup":"Genus","usageauthors":"Vitecek, Ku\u010dini\u0107, Previ\u0161i\u0107, \u017divi\u0107, Stojanovi\u0107, Keresztes, B\u00e1lint, Hoppeler, Waringer, Graf & Pauls","taxonnamerankid":"60","parentusageuuid":"","cleanprotonym":"Drusus","NomenclaturalCode":"ICZN"},{"tnuuuid":"3C7EDD7D-F90A-49B8-9C47-73C16516869F","OriginalReferenceUUID":"","protonymuuid":"84EC1A2D-36C2-48BC-A62F-6DBBD80272C2","label":"Drusus  [placeholder record]","value":"Drusus  [placeholder record]","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:act:84EC1A2D-36C2-48BC-A62F-6DBBD80272C2","parentname":"","namestring":"Drusus","rankgroup":"Genus","usageauthors":"Vitecek, Ku\u010dini\u0107, Previ\u0161i\u0107, \u017divi\u0107, Stojanovi\u0107, Keresztes, B\u00e1lint, Hoppeler, Waringer, Graf & Pauls","taxonnamerankid":"60","parentusageuuid":"","cleanprotonym":"Drusus","NomenclaturalCode":"ICZN"},{"tnuuuid":"25366DC3-3829-41B0-8373-394D2A9DDFBA","OriginalReferenceUUID":"46A86E05-811B-4CE7-90D7-C6230DE11C19","protonymuuid":"25366DC3-3829-41B0-8373-394D2A9DDFBA","label":"zivici Ku\u010dini\u0107, Previ\u0161i\u0107, Stojanovi\u0107, Vitecek 2017","value":"zivici Ku\u010dini\u0107, Previ\u0161i\u0107, Stojanovi\u0107, Vitecek 2017","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:act:25366DC3-3829-41B0-8373-394D2A9DDFBA","parentname":"","namestring":"zivici","rankgroup":"Species","usageauthors":"Ku\u010dini\u0107, Previ\u0161i\u0107, Stojanovi\u0107, Vitecek","taxonnamerankid":"70","parentusageuuid":"1C1CD6B9-A8B8-4B0B-996A-C20933712F1C","cleanprotonym":"Drusus zivici Ku\u010dini\u0107, Previ\u0161i\u0107, Stojanovi\u0107, Vitecek in Vitecek, Ku\u010dini\u0107, Previ\u0161i\u0107, \u017divi\u0107, Stojanovi\u0107, Keresztes, B\u00e1lint, Hoppeler, Waringer, Graf & Pauls, 2017","NomenclaturalCode":"ICZN"}],"doi":"10.1186\/s12862-017-0972-5"}