{"referenceuuid":"01BC7E0A-28CB-4191-8CDF-F6BDB962BEB6","label":"Anquetin, J\u00e9r\u00e9my, Christian P\u00fcntener & Jean-Paul Billon-Bruyat.  2015. Portlandemys gracilis n. sp., a new coastal marine turtle from the Late Jurassic of Porrentruy (Switzerland) and a reconsideration of plesiochelyid cranial anatomy. Public Library of Science, ONE 10(6): e0129193.","value":"Anquetin, J\u00e9r\u00e9my, Christian P\u00fcntener & Jean-Paul Billon-Bruyat.  2015. Portlandemys gracilis n. sp., a new coastal marine turtle from the Late Jurassic of Porrentruy (Switzerland) and a reconsideration of plesiochelyid cranial anatomy. Public Library of Science, ONE 10(6): e0129193.","authorlist":"Anquetin, J\u00e9r\u00e9my, Christian P\u00fcntener & Jean-Paul Billon-Bruyat.","year":"2015","title":"<em>Portlandemys gracilis<\/em> n. sp., a new coastal marine turtle from the Late Jurassic of Porrentruy (Switzerland) and a reconsideration of plesiochelyid cranial anatomy","citationdetails":"<em>Public Library of Science, ONE<\/em> <b>10<\/b>(6): e0129193.","volume":"10","number":"6","edition":"","publisher":"","placepublished":"","pagination":"e0129193","startpage":"","endpage":"","language":"English","languageid":"19691433","referencetype":"Journal Article","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:pub:01BC7E0A-28CB-4191-8CDF-F6BDB962BEB6","parentreferenceid":"8D47F6C5-DF9C-4886-8091-4435EBD88CF2","parentreference":"Public Library of Science, ONE (PLoS ONE)","authors":[[{"familyname":"Anquetin","givenname":"J\u00e9r\u00e9my","gnubuuid":"D1920C2F-2237-40E2-B191-D3AA381AE6D7"}],[{"familyname":"P\u00fcntener","givenname":"Christian","gnubuuid":"73321415-1922-4930-811B-8E35C0967CCF"}],[{"familyname":"Billon-Bruyat","givenname":"Jean-Paul","gnubuuid":"28090703-A10B-4309-AEEA-2817885A89B8"}]],"NomenclaturalActs":[{"tnuuuid":"6B7B62C4-6924-41D1-B577-23B13FBF9E43","OriginalReferenceUUID":"","protonymuuid":"CC1C205A-8BAD-4541-9A93-AFEC87084DDB","label":"Portlandemys Gaffney, 1975  [placeholder record]","value":"Portlandemys Gaffney, 1975  [placeholder record]","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:act:CC1C205A-8BAD-4541-9A93-AFEC87084DDB","parentname":"","namestring":"Portlandemys","rankgroup":"Genus","usageauthors":"Anquetin, P\u00fcntener & Billon-Bruyat","taxonnamerankid":"60","parentusageuuid":"","cleanprotonym":"Portlandemys Gaffney, 1975","NomenclaturalCode":"ICZN"},{"tnuuuid":"EEA3C356-8A08-4687-B182-BB2A650F48A2","OriginalReferenceUUID":"01BC7E0A-28CB-4191-8CDF-F6BDB962BEB6","protonymuuid":"EEA3C356-8A08-4687-B182-BB2A650F48A2","label":"gracilis Anquetin, P\u00fcntener & Billon-Bruyat 2015","value":"gracilis Anquetin, P\u00fcntener & Billon-Bruyat 2015","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:act:EEA3C356-8A08-4687-B182-BB2A650F48A2","parentname":"","namestring":"gracilis","rankgroup":"Species","usageauthors":"Anquetin, P\u00fcntener & Billon-Bruyat","taxonnamerankid":"70","parentusageuuid":"6B7B62C4-6924-41D1-B577-23B13FBF9E43","cleanprotonym":"Portlandemys gracilis Anquetin, P\u00fcntener & Billon-Bruyat, 2015","NomenclaturalCode":"ICZN"}],"doi":"10.1371\/journal.pone.0129193"}