{"referenceuuid":"73CD6D36-B4DB-4120-9A43-69DD0EEE0668","label":"Rada, Marco, Pedro H. D. S. Dias, Jos\u00e9 L. P\u00e9rez-Gonz\u00e1lez, Marvin Anganoy-Criollo, Luis A. Rueda-Solano, Mar\u00eda A. Pinto-E, Lilia Mej\u00eda Quintero, Fernando VargaS-salinas & Taran Grant.  2019. The poverty of adult morphology: bioacoustics, genetics, and internal tadpole morphology reveal a new species of glassfrog (Anura: Centrolenidae: Ikakogi) from the Sierra Nevada de Santa Marta, Colombia. Public Library of Science, ONE.","value":"Rada, Marco, Pedro H. D. S. Dias, Jos\u00e9 L. P\u00e9rez-Gonz\u00e1lez, Marvin Anganoy-Criollo, Luis A. Rueda-Solano, Mar\u00eda A. Pinto-E, Lilia Mej\u00eda Quintero, Fernando VargaS-salinas & Taran Grant.  2019. The poverty of adult morphology: bioacoustics, genetics, and internal tadpole morphology reveal a new species of glassfrog (Anura: Centrolenidae: Ikakogi) from the Sierra Nevada de Santa Marta, Colombia. Public Library of Science, ONE.","authorlist":"Rada, Marco, Pedro H. D. S. Dias, Jos\u00e9 L. P\u00e9rez-Gonz\u00e1lez, Marvin Anganoy-Criollo, Luis A. Rueda-Solano, Mar\u00eda A. Pinto-E, Lilia Mej\u00eda Quintero, Fernando VargaS-salinas & Taran Grant.","year":"2019","title":"The poverty of adult morphology: bioacoustics, genetics, and internal tadpole morphology reveal a new species of glassfrog (Anura: Centrolenidae: <em>Ikakogi<\/em>) from the Sierra Nevada de Santa Marta, Colombia","citationdetails":"<em>Public Library of Science, ONE<\/em>.","volume":"","number":"","edition":"","publisher":"","placepublished":"","pagination":"","startpage":"","endpage":"","language":"English","languageid":"19691433","referencetype":"Journal Article","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:pub:73CD6D36-B4DB-4120-9A43-69DD0EEE0668","parentreferenceid":"8D47F6C5-DF9C-4886-8091-4435EBD88CF2","parentreference":"Public Library of Science, ONE (PLoS ONE)","authors":[[{"familyname":"Rada","givenname":"Marco","gnubuuid":"6412112C-B8D7-40D6-9E51-D2389DC80B44"}],[{"familyname":"Dias","givenname":"Pedro Henrique Dos Santos","gnubuuid":"9B1DA123-D9EE-4FC7-B9BE-9F78552356F4"}],[{"familyname":"P\u00e9rez-Gonz\u00e1lez","givenname":"Jos\u00e9 Luis","gnubuuid":"1877C1BE-06C5-46D5-8014-A4C9943CC5E3"}],[{"familyname":"Anganoy-Criollo","givenname":"Marvin","gnubuuid":"B3215056-EE65-47B2-ACD3-F7BE34F76C54"}],[{"familyname":"Rueda-Solano","givenname":"Luis Alberto","gnubuuid":"78F00E18-9095-451E-AD90-4A14AE833DF0"}],[{"familyname":"Pinto-E","givenname":"Mar\u00eda Alejandra","gnubuuid":"07E3ADF0-727F-4DEB-8DBB-DF426428E91C"}],[{"familyname":"Mej\u00eda Quintero","givenname":"Lilia","gnubuuid":"48E30408-4653-450C-A487-99260CACCF43"}],[{"familyname":"VargaS-salinas","givenname":"Fernando","gnubuuid":"C0755475-022B-4937-8B7D-DE37F7148EB8"}],[{"familyname":"Grant","givenname":"Taran","gnubuuid":"36BAD411-ACBF-47AA-AE01-9EE4E770DEB2"}]],"NomenclaturalActs":[{"tnuuuid":"aad39509-e0d8-4fd5-bc04-2eae0c3235c0","OriginalReferenceUUID":"","protonymuuid":"6e68f857-254e-49cc-a28d-25edeea22548","label":"Ikakogi Guayasamin, Castroviejo-Fisher, Trueb, Ayarzag\u00fcena, Rada, and Vil\u00e0, 2009  [placeholder record]","value":"Ikakogi Guayasamin, Castroviejo-Fisher, Trueb, Ayarzag\u00fcena, Rada, and Vil\u00e0, 2009  [placeholder record]","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:act:6E68F857-254E-49CC-A28D-25EDEEA22548","parentname":"","namestring":"Ikakogi","rankgroup":"Genus","usageauthors":"Rada, Dias, P\u00e9rez-Gonz\u00e1lez, Anganoy-Criollo, Rueda-Solano, Pinto-E, Mej\u00eda Quintero, VargaS-salinas & Grant","taxonnamerankid":"60","parentusageuuid":"","cleanprotonym":"Ikakogi Guayasamin, Castroviejo-Fisher, Trueb, Ayarzag\u00fcena, Rada, and Vil\u00e0, 2009","NomenclaturalCode":"ICZN"},{"tnuuuid":"7580348c-1f56-4286-8ddd-21cd45adce78","OriginalReferenceUUID":"73cd6d36-b4db-4120-9a43-69dd0eee0668","protonymuuid":"7580348c-1f56-4286-8ddd-21cd45adce78","label":"ispacue 2019","value":"ispacue 2019","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:act:7580348C-1F56-4286-8DDD-21CD45ADCE78","parentname":"","namestring":"ispacue","rankgroup":"Species","usageauthors":"","taxonnamerankid":"70","parentusageuuid":"aad39509-e0d8-4fd5-bc04-2eae0c3235c0","cleanprotonym":"Ikakogi ispacue Rada, Dias, P\u00e9rez-Gonz\u00e1lez, Anganoy-Criollo, Rueda-Solano, Pinto-E, Mej\u00eda Quintero, VargaS-salinas & Grant, 2019","NomenclaturalCode":"ICZN"}],"doi":"10.1371\/journal.pone.0215349"}