{"referenceuuid":"28D9271B-D0DA-4A29-9B3B-704D17DA15D9","label":"Moratelli, Ricardo, Adriano L. Peracchi, Daniela Dias & Jo\u00e3o A. De Oliveira.  2011. Geographic variation in South American populations of Myotis nigricans (Schinz, 1821) (Chiroptera, Vespertilionidae), with the description of two new species. Mammalian Biology (Zeitschrift f\u00fcr S\u00e4ugetierkunde) 76(2): 592-607.","value":"Moratelli, Ricardo, Adriano L. Peracchi, Daniela Dias & Jo\u00e3o A. De Oliveira.  2011. Geographic variation in South American populations of Myotis nigricans (Schinz, 1821) (Chiroptera, Vespertilionidae), with the description of two new species. Mammalian Biology (Zeitschrift f\u00fcr S\u00e4ugetierkunde) 76(2): 592-607.","authorlist":"Moratelli, Ricardo, Adriano L. Peracchi, Daniela Dias & Jo\u00e3o A. De Oliveira.","year":"2011","title":"Geographic variation in South American populations of Myotis nigricans (Schinz, 1821) (Chiroptera, Vespertilionidae), with the description of two new species","citationdetails":"<em>Mammalian Biology (Zeitschrift f\u00fcr S\u00e4ugetierkunde)<\/em> <b>76<\/b>(2): 592-607.","volume":"76","number":"2","edition":"","publisher":"","placepublished":"","pagination":"592-607","startpage":"592","endpage":"607","language":"English","languageid":"19691433","referencetype":"Journal Article","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:pub:28D9271B-D0DA-4A29-9B3B-704D17DA15D9","parentreferenceid":"8C814E30-5763-48E2-83C1-880045BDE3F1","parentreference":"Mammalian Biology (Zeitschrift f\u00fcr S\u00e4ugetierkunde)","authors":[[{"familyname":"Moratelli","givenname":"Ricardo","gnubuuid":"38BEC763-95BC-4EF8-A155-D8E80F81CFC4"}],[{"familyname":"Peracchi","givenname":"Adriano L.","gnubuuid":"DD65F3DE-6CB9-4F8F-9A35-5FA070E5ED0F"}],[{"familyname":"Dias","givenname":"Daniela","gnubuuid":"B96AF07A-41A8-4555-A235-C0FB32789E59"}],[{"familyname":"De Oliveira","givenname":"Jo\u00e3o Alves","gnubuuid":"640E25AA-B942-4408-8729-8DF353B2467A"}]],"NomenclaturalActs":[{"tnuuuid":"53DA732D-B7CD-4924-95EC-7F70B40B1F7E","OriginalReferenceUUID":"10FB95DB-687F-40A6-9033-92A089B37D38","protonymuuid":"B7574489-D757-4084-BB49-C0C27C53D4CE","label":"Myotis Kaup 1829","value":"Myotis Kaup 1829","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:act:B7574489-D757-4084-BB49-C0C27C53D4CE","parentname":"","namestring":"Myotis","rankgroup":"Genus","usageauthors":"Moratelli, Peracchi, Dias & De Oliveira","taxonnamerankid":"60","parentusageuuid":"","cleanprotonym":"Myotis Kaup, 1829","NomenclaturalCode":"ICZN"},{"tnuuuid":"308EFEA4-DF40-4B69-A89D-F78AE6113B52","OriginalReferenceUUID":"28D9271B-D0DA-4A29-9B3B-704D17DA15D9","protonymuuid":"308EFEA4-DF40-4B69-A89D-F78AE6113B52","label":"izecksohni 2011","value":"izecksohni 2011","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:act:308EFEA4-DF40-4B69-A89D-F78AE6113B52","parentname":"Myotis Kaup, 1829","namestring":"izecksohni","rankgroup":"Species","usageauthors":"","taxonnamerankid":"70","parentusageuuid":"53DA732D-B7CD-4924-95EC-7F70B40B1F7E","cleanprotonym":"Myotis izecksohni Moratelli, Peracchi, Dias & De Oliveira, 2011","NomenclaturalCode":"ICZN"},{"tnuuuid":"1E411D46-0B88-4EBB-8A6F-3A7D4106CBAB","OriginalReferenceUUID":"28D9271B-D0DA-4A29-9B3B-704D17DA15D9","protonymuuid":"1E411D46-0B88-4EBB-8A6F-3A7D4106CBAB","label":"lavali 2011","value":"lavali 2011","lsid":"urn:lsid:zoobank.org:act:1E411D46-0B88-4EBB-8A6F-3A7D4106CBAB","parentname":"Myotis Kaup, 1829","namestring":"lavali","rankgroup":"Species","usageauthors":"","taxonnamerankid":"70","parentusageuuid":"53DA732D-B7CD-4924-95EC-7F70B40B1F7E","cleanprotonym":"Myotis lavali Moratelli, Peracchi, Dias & De Oliveira, 2011","NomenclaturalCode":"ICZN"}],"doi":"10.1016\/j.mambio.2011.01.003"}